係銅鑼灣行唔到入維園嘅人準備向金鐘方向行緊

行唔到入維園阿

聽講好似要入圍院點人數wo

屌仆街打撚錯字 維園先啱

要入維園先計人數